香港仔的士掃欄撞斷紅綠燈 多人倒地重傷

【09:35】運輸署宣布，受意外影響，香港仔大道往黃竹坑方向近香港仔水塘道的全線現已封閉，上址交通繁忙。

香港仔大道近洛陽街發生交通意外，今早(27日)9時許，一輛的士往香港仔隧道方向行駛，期間失控掃毀鐵欄剷上行人路，撞斷紅綠燈，以致至少6人受傷，其中一人大量流血，陷入昏迷，警方正展開調查。

又係DC狗
今次又嫌人$24?

DC9真係馬路炸彈

有個流好多血

死幾多廢佬廢婆

2個
你老豆同你老母

香港腳發作？

lm

屌，用愛膚堅啦

日日都係街頭等巴士返工

上年先炒完另一邊